幾十塊memo牆都撚到班狗周圍走

有人想撕有人撐住班狗就要守
（例如油塘）
如果我係班警察真係覺得自己好鳩
雖然我唔明狗會諗咩